入嚟聽我講點樣喺9月立法會選舉攞到過半議席

叫泛民老屎忽(e.g. 黃碧雲) 退選，唔係9月就一定仆街

退選呀仆街